普通人入面，興趣都有高低之分嘅，溝女食女>>>>>>>>>打機、動漫

興趣高低之分: 溝女食女 >> 音樂 >> 藝術 >> 運動 >> 飲食 >>>>>>>>>>>>> (十條街)打機動漫

鍾意溝女食女嘅，多數都係正常樣正常性格 如果以呢樣嘢作為興趣愈來愈沉迷嘅，唔多唔小都因為習慣成功而沈溺喺呢種成功感身上
睇下成功嘅人士或者朋友圈中比較突出ACTIVE，多數都以食女為樂，好似國貨城、NBA樂咁，人地呢啲咪以食女為興趣囉

鍾意親打機動漫多數都係啲三尖八角嘅毒撚
多數都係啲無經濟能力 無咩正常朋友圈子嘅人女仔手都未拖過 電話Whatsapp 除左打機GROUP 唔會有女仔搵佢傾計
開口埋口都係動漫打機，手機永遠打緊手機GAME 上網睇手機GAME資訊或者乜撚樣萌娘百科?巴哈母突?

認同
反對

你啱你啱 好撚心水清

排完版再出post

打飛機算高定低？

好過打機小小，因為無女屌

對唔住囉

樓主好型
樓主好勁